公用股正數揮J區

好撚悶

十日高

乞衣aa9買雞碎咁多就當正自己大股東

又話冇人用

你公屋當12M樓

望下823先.....

Minimum Volatility 係皇道。

6仔

泡沫嚟，煤氣概念，遲早爆

3 , 823

6823， reits都好穩

食花生睇住班動物撚鳩叫